頭先去左apm個放榜show，現場聽hana唱宮心計，好感動

仲有條友叫伍富橋
唔識佢但ok